關於我朋友老母既故事

是咁的 同呢個老死都識左十幾年
細個成日都去佢屋企玩
佢老母係典型大陸大媽
講野唔正 大聲 冇文化 食古不化

事件一 有另一個同學A 住我老死下一層
所以佢地成家都好熟 而老死屋企長期連鐵閘都唔鎖
淨係關埋左 所以一拉就入到去
深知呢個習慣既同學A 一如往常咁上佢屋企
諗住玩 點知一入到去佢屋企 見到我老死老母
係度睇AV 因為電腦擺廳 行完走廊就見到
呢一下佢老母竟然講左句 埋黎一齊睇呀
返去介紹埋比你老豆老母睇

事件二 我老死話 佢老母由細到大都好鍾意
對住屋企牆講野 如似同d三姑六婆傾計咁大聲
我聽到果下都疾撚左 仲要係上年佢先同我講
佢話有一次 係屋企唔撚見左銀包
佢知道一定係屋企唔見左 所以問佢老母
佢老母話 得啦等陣幫你搵
然後走出廳 過左陣我老死係房
就聽到佢老母對住牆問 我呀仔個銀包係邊呀？
唔好玩佢啦佢仲細 細路仔唔識世界姐 比返佢啦
我老死梗係以為佢鳩up啦
點知過左陣 佢老母就比返個銀包 比佢

排版好有問題 同我稿打既唔撚同既 屌

睇AV關咩事

本身係咩事

完?

等我仲期待樓主食人老母重口味包膠

有陰陽眼or養鬼仔
但唔明睇av係做乜鳩

佢比發現 應該係咁既反應咩
果時我地小5

頭幾段仲乜9

啲大陸女人好難頂㗎 接觸唔少

人哋識問米

你朋友老母問牆

伯母都唔係咁食古不化啫會分享AV

姐係佢睇唔係問題
仲要極巨姿態咁邀鳩你仲邀鳩埋你老豆老母

純粹講佢搞笑野

仲有一單突然醒起
以前我果條村好興踩單車
我地成班都踩車返學
有次我老死架車冇左條key 開唔到個鎖
架車平時係泊樓下
佢老母直接係下面坐左係架車隔離用斧仔
係咁斬係咁斬 斬左唔知幾耐 終於都斬爆個鎖
拎返部車 全程我同我老死望撚住
過程入面好多人行過都以為佢老母偷車
D保安仲問佢係咪偷車 佢話
架車我架我唔見左鎖鑰咋

但係同空氣講嘢又唔似自言自語咁又幾恐佈